{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56042&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주호텔벤틀리관광호텔충장점"
    },
    "text": "光州市内の中心部に位置するACCアジア文化殿堂の近くに位置する3つ星ホテルで、宿泊施設としてはアシアナ航空会社と大韓航空会社の公式指定宿泊業者に指定されています。 またKBO9球団のプロ野球の試合を観戦に来る方の宿泊先にも指定されています。 出張で来られた方だけでなく、家族連れで訪れるお客様にも特別な経験をプレゼントしています。 宿の近くにはACCアジア文化殿堂、518民主広場、東明洞カフェ通りが徒歩5分の距離に位置しています。 チェックイン時間は午後5時、チェックアウト時間は午前11時以降です。 チェックアウト時間を超える場合、1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 客室内の無料Wi-Fiと禁煙環境、歯磨き粉と歯ブラシを無料で提供するプールなどの付帯施設も提供されます。 また、駐車場は1次駐車場と2次駐車場で構成されており、ゆったりとした空間で駐車が可能です。 宿泊客はカフェで20%の割引を受けるか、サウナで30%の割引を受けることができます。 会議ルーム、フィットネスセンター、スカイラウンジなど様々な施設もご利用いただけます。 朝食はスカイラウンジでバイキングスタイルで提供され、4歳以上の大人は20,000ウォン、7歳以上4歳未満は5,000ウォン、7歳未満は無料です。 客室内での調理は不可能であり、最大人数を超えることや未成年者の利用は不可です。 チェックインの際には、特定の客室やベッドタイプを保証いたしませんので、ご注意ください。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは光州市の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどの航空会社の公式指定宿泊業者ですか？",
            "answer": "このホテルはアシアナ航空会社と大韓航空会社の公式指定宿泊業者です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "このホテルの近くにはACCアジア文化殿堂、518民主広場、東明洞カフェ通りがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時、チェックアウト時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合、1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内には無料Wi-Fi、禁煙環境、歯磨き粉と歯ブラシが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は1次駐車場と2次駐車場で構成されており、ゆったりとした空間で駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどんな特典がありますか？",
            "answer": "宿泊客はカフェで20%の割引を受けることができます。また、サウナでは30%の割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はスカイラウンジでバイキングスタイルで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "4歳以上の大人は20,000ウォン、7歳以上4歳未満は5,000ウォン、7歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に特定の客室やベッドタイプを保証することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、チェックインの際に特定の客室やベッドタイプを保証することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 563
    }
}